我極懐疑宜家係地產佬自己出錢買番d樓

所以一手樓先有成交
二手樓無成交

二手點無成交？二手成交少但業主叫價硬淨。唔好再被蘋果呃啦，大把人信錯蘋果話乾升就遲早跌，同羅家聰一樣錯足10年！害死人！

4m樓九成按都400k啦

400k點買熱銷中一手盤

個個一定買CCL成份大屋苑？睇下單棟或其他屋苑不知幾撚多成交

交易要俾stamp duty，公司賺錢又要俾profit tax，你知唔知成本幾高

佢一定唔知比大訂就要交印花稅，真係以為簽個名

仲有其它成本都廢事講，呢2樣係好直接有數得計既成本嚟，膠up都要有個譜，BTW樓主專開膠post

講樣唔相關野

我同學係香港無上市最大食店集團
其中一間子公司做個經理仔
佢話近2個月，佢個部門全條line,
生意穩定向下,少左好多人消費。
3月開始轉勢跌。
佢果部門，成百幾間鋪架。

重有樣，我舊老闆請人做通頂貨運工
實做9粒鐘，430晚，之前永遠請唔夠人
今，默為辛苦又熱，近2個月大把人見去做。好多係廿幾30歲果d,

你睇下次次新樓開售，一定高價買。
幾個月之後個個新盤，實有一部分撻訂。
地產商收番，再加價出售。

大陸佬掃完樓，就係按完又按
下下玩到6按財仔。

律師費買賣雙方每人都幾千啦，今年我用開嗰間都加到七千，呢啲仲係最簡單個人買賣，二手買間空殼公司hold樓嘅律師費講緊十皮嘢

睇高登等支爆等左n 年既人，仲要睇路睇多幾多年？

你竟然唔識大陸佬買樓full paid? 咁你見識咁.......
同埋而家仲講香港樓升係大陸人買真係out 到爆

身邊斤有結婚既朋友都心急買樓，好多上到車都係父母幫手，根本個需求就係咁大，睇少d 垃圾蘋果，聽少d 羅家聰！

你地又你效野公園都唔支持起樓，無供應又點跌？然後又個蘋果幻想會支爆等樓價跌比你？

無限loop 左10年，仲信支爆？仲信蘋果？清醒d 啦！

一手律師費全包仲要萬幾

廢青一名，希望樓價永升不跌，我就有永遠籍口唔買樓，當然我都無錢，日日識新朋友，吃喝玩樂更好啦，咁先係人生，算我腦殘，不明高智人士的投資理財策略

等我估下 ，太興集團？

有條傻鳩出黎講兩句有少少jargon
就有人話學到野

行內人

笑撚到我

其實大陸人full paid買樓好正常
大陸買樓d 息好撚貴
同埋大陸人係香港做貸款唔係咁易
香港銀行好難批, 大陸易批好多

例子好似你去車行買車, 你都會借銀行錢去full paid同車行買
之後再慢慢還比銀行, 息都慳好多。

唔係美心咩

而家仲係做大陸人市場？
d納米樓根本就係做比香港人買，呢d次按做足9成先最危險

d傻鳩講兩句經濟差，扮哂有insider 料就個個信哂
失

失業率咁撚低，洗碗都就黎2皮

一二手成交係首期既分別

點解買自住樓會無人生？又係睇蘋果講架？
我自己裝修自己間屋先係人生，放工返到自己建立既安樂窩先係享受，果份滿足感開心過去旅行好多！

去香討睇下裝修版，你就明白親手打造安樂窩係幾咁開心

其實無問題，每個人對享受人生定義都可以唔同，你要吃喝玩樂咪go ahead，記得準時交租

內地人購買香港住宅單位數量只佔整體成交量的1.5%，以去年16,000個新樓單位以及大約40,000個二手樓單位成交量計算，只有840個住宅單位由內地人購買

On9

新置物業有67%唔洗按偈
強國香港大把有錢人

根本無可能跌

日日升

樓豬你講出黎小心呀

貴價樓就算有做按揭都係做四五成
加息 負資產d未撚驚過

咪撚傻豬啦
係可能有
不過都係少部分
香港地大把有錢人買得起
你以為香港得連登班窮撚咩

其實係
一個有錢佬個需求已經夠頂個市

會唔會有冇錢佬一個人頂市？

海之戀為例，熱到爆，但7成年輕人，7成人用發展商財仔，呢個係有錢表現？

相對地，2手市場交投咁少，相對1手盤，又點解釋

你買過樓自然。所以我估你都係唔會明

買過更加唔買 比15%稅

屌，而家地產商幫買家比稅去吸引佢地買（唔同既付款方法），當然羊毛出自羊身上，而二手樓又唔會有代付又唔會低過一手，係人都會買一手樓啦

次次訪問都話自己係香港人，不過一個話話喺北京住20年，唔係就話8年前嚟香港。呢啲梗係香港人啦

長實幫你日日賺，新樓唔使壓測借到盡，三年後又升一倍，你今日買左未

樂觀SIR